正式宣佈"不服來辯"係中國用語

不服來辯

啊這
有一說一，確實

同埋沒有之一

輪子JJYY啥都相信 樓主真的NC